按揭問題

準備買樓
樓價440萬
首期比2成 88萬
本身月入16000 一定過唔到壓測
但啊爸肯做擔保人 月入3皮 唔駛供任何野
咁正常就實夠過壓力測試
但問題本人仲有6萬5蚊分期貸款未還哂
想問咁樣會唔會搞到做唔到按揭
唔該好熟按揭ge人答下我

會按你每個月還既分期扣番條數
最好清晒d分期乾乾淨淨先申請按揭

籌旗還左貸款先啦
但巴打你之後自己供？月供應該要萬三四